會然 兄弟會 入一入黎

屌你老母死厹我唔該你咪撚再stalk住我d post
你好撚嘔心唔該你死埋一邊
以為自己係我開post之後衝入黎copy段野搶第一好威威
其實你什麼都不是你只是厹一隻
同埋我唔撚係絲打我係男人黎
我有J嫁
我鍾意女人呀我唔撚搞gay嫁
我屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

(show blcoked user - 兄弟會 )

巴絲們

大熱天時 緊係想食啲野 cool down 個人
雪糕就就手 又多選擇 隨時係街買到
但係食得多有啲厭

記得舊年定前年哈根大有柚子雪芭
喂 正喎 涷涷地又唔太heavy
不過之後好似唔見有

再周圍搵邊度有 可惜搵到好食既唔多
想搵下邊度有好味既雪芭

謝謝

留明睇佢地又係呢個po搞事

屌
幾時用埋你另外一個賬

搞囉
我只係唔想見到兄弟會呢個柒頭
講野9唔搭8之餘以為自己好撚有道理

脫哂節

仲有水心木

兄弟會d 朋友定分身

中年廢佬同學會

開最新
個個po都有佢地

moon我上上個post見我同人講我係絲打就跟撚住我係度騷擾 正一死厹

中年廢佬同學會 block曬

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

屌你老母

你條傻閪男人老狗又叫春又扮女人，我唔狙擊你我都唔係連登仔啦，死人妖，早死早超生!別浪費連登巴打們的青春，哈哈哈

講乜撚野書面語呀 身為香港人 講白話啦 一見到我話自己係男人就咁撚激動 睇你都係正宗厹黎嫁啦 stalk唔到真絲就嬲嬲豬

原來識講野 百事可樂

你都on9嘅，上討論區一定要打口語，你當書面語巴打死嫁?你條傻閪冇女就真，又扮女人又夜晚晚叫春，冇錢叫雞，就自己打飛機啦，死人妖

留明睇戲

我先買定二包花生，定睇人妖自打嘴巴，嬲到窄窄跳

我洗撚叫雞呀 邊似你條中年廢厹要靠連登黎吸引絲打注意 我開post幾時有認真過呀on9仔 叫你老母個春咩 以為自己好撚了解我呀睇得個幾個鳩post訓啦柒頭

你有撚錢同膽量叫雞咩，死毒撚一條，係電腦前打飛機你就叻！叫雞?你老母你打D泥工，哪有錢?冇錢咪唯有上來叫春扮女人囉，被我講中就發難有撚用咩，冇錢叫雞的死廢中，要不要我借俾你呀?

廢中鬧邊個呀 講你自己呀？

講緊個個男人扮女人，仲以為自己好撚威條傻閪：殺生丸！返屋企殺你老母啦，傻鳩

打字打快D啦，冚家剷

咁鍾意叫人返屋企又叫人殺老母
我諗令尊應該凶多吉少
原來係有暴力傾向潛在殺人犯既癲佬黎

我都回三個post 你仲未打到回我，你個死廢中

可唔可以唔好阻住

我個名起碼冇個殺字啦，傻鳩

名有殺字就代表自己有殺人傾向原來如此

btw連殺生丸都唔知 仲唔係中年廢佬？

block佢咪睇唔到佢d廢話

睇埋D垃圾動漫，你仲唔係唔認老嘅死廢中